一個講晒, iphonex 定iphone8

用緊se, 細係幾好但係睇波連個波都睇唔撚到係邊9到

iphonex 影相好撚勁, moon靚
但係太大部, faceid on99又慢

8仔好拎, body岩岩好
影相冇雙鏡頭, 其他野冇乜突別 , 個moon冇咁勁

一句講晒邊個好

❌

8 plus

8 plus for sure

iphone x 開心使用中，影相人像模式溝死女

8 plus個價同x冇咩分別

X都叫太大部
8p果d咪叫超大部

[url]電話Snapshot 分享📱📸 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
效能唔使講啦，ray ma個影相compare 同入呢個post有巴絲用x 影啲相，正到無野好講！

你隻手有咁撚大?

X同8好接近

X唯一嘅唔好處就係Face ID俾個friend拎左你部機一隊埋你塊面就解到鎖，對我來講都幾大問題

8plus for sure

咁Note 8 咪叫電視機？

無人叫你比部機啲fd用，呢個對你來講都幾大問題

唔係我俾

有得set 瞳孔望住部機先解鎖，你合埋眼咪得囉

俾人拎左自己部機, 之後合埋眼係唔想俾人解鎖但係攪到咩都睇唔到,
其實係咪最反智?

其實瞇起隻眼小小已經解唔到，又唔駛話合埋隻眼咁嚴重既

佢隊落黎你拎轉面lo on9

on9緊係一掌拍部機落地啦

一定係X

戇鳩仔先買8/8plus
貪平都買7啦
叫你買8果D 一定仲用緊7

一定係iPhone x

竟然一面倒x

講緊你形容誇張呀傻鳩

x 個掃上手勢會上癮

認真買x
利申大手汗用家

其實face id真心快
有啲人硬係話中意話指紋快啲乜乜
影相靚 post野好多人問我用乜相機影
mon色sharp
舊電襟用
同埋依個大細其實好撚正
介乎大細機中間

on9仔先買8，幾年前設計

用得8p你隻手咪超撚大lo

8

note8

Face完要用手指掃一野解on99

你要考慮有時人地只係睇時間或notifications, 你係唔係都入左home, 咁就叫方便？

Notification有得set 解/唔解face id 都睇到
有好多盲撚未用過就屌左先
加上iphone X touch 個screen 兩下已經可以on display
再掃上去就已經unlock到
呢個function 咁多代iPhone 得ipx有
如果你用iPhone 8/7/6/5...咪又係要禁人中/lock
之後再上返個screen 位

係一般Asian 體型 用iphone8plus 隻手指一樣都要又上又落咁先解到鎖
到左2018 仲有人用呢部咁既機
明明TC出呢部野只係為左幫ipx 推高售價 估唔到咁多傻仔鳩衝

講真係咪咁多細手無力人
又話單手用唔到又話重乜乜
但係周街都有人用緊

條片根本唔update 條友就連multi task都要好似 3d touch咁大力禁
根本畫個cruve就得 用過就知 好多盲撚死守派都係選擇性失明
連登仔同高登一樣 踩邊樣 紅邊樣

未摸熟部機囉只能夠講

X如果再改善下D gesture 或者加返指紋落去應該會更正
依家有d gesture好雞肋 但有D必須嘅野反而冇左

例如？

控制中心bluetooth/wifi加3d touch switch off
咁就滿足哂想disconnect同switch off嘅用家要求
mon邊位3d touch出app switcher唔明點解要del 呢個功能我自己覺得好有用
hold底線出app switcher要hold多下app先可以slide上去force close我覺得有D多餘
原本出左app switcher slide上去又係返home,touch空白位又係返home
不如直接將slide上去轉做force close咪仲方便D

lg g2 一早有 knock on

留意返 我係講緊出左app switcher之後要hold實多次先會出force close 比係你slide

想換X，冇錢

你打hold底線出app switcher？已經係唔同演繹方法
Anyway 用熟左我覺得冇乜問題 佢咁做 要hold一下 可以防止slide up kill 錯apps好似spotify 咁 一kill錯就冇歌聽 個人覺得可以取代3d touch

faceid 慢 用過未

一開始買咗8plus 用落都ok 但始終都忍唔到手 前幾日買左X

出新7 128就可以

查實係人都知 apple 唔會再用 touch id, 如果你未來打算繼續用apple 機，比多小小用 X 好過，一係如果等得就等年底大 mon X機

咩叫快

講到咁勁人地望一野開到啦

單純Unlock 都係TouchID 快啲
拎上手個過程已經unlock 左
faceid 要拎上手再掃多下

我2部都有

而家講緊成個過程既速度

touchid 係 touch > 拎上手 -> unlocked
faceid係 拎上手 -> faceid -> 掃上去 -> unlocked

咁都問X啦

唔洗同佢講咁耐啦
佢地咁鐘意J部上世紀中古物咪又佢地囉
樓主開post 都係想有人支持求心靈安慰姐
由得佢啦 出到現實世界見到人部ipx又會開始葡萄🍇

d i狗真係好笑
人地出NOTE果陣就笑人地大部,又話你D細機先係人體工學
跟住apple跟風出大機,個個又打哂J咁
而家有人嫌X大部又話鳩人對手係咪咁細?
信徒們真係

咁note 真係好撚大部
iPhone 8plus 果堆都係
從來冇人話過佢地細部
但X都話大果d真係砍撚左隻手佢算數啦

條友酸到呢

x

我6s, 7,8+,X都有
解鎖黎講face id 係慢過 touchid
因為touchid 摸已經解到，仲要直入home唔駛好似faceid 咁隻手要向下撥先入到home

payme, app store 都係touchid 快
faceid 要禁多2下power button

巴打又改名 係咪每次敗走都會改一次名
點解唔入返iOS集中討論帖繼續反駁

同8Plus失敗之作一樣喺iOS集中討論post敗走之後改咗名
你倆個諗住幾時結婚

其實買8點解唔買7

對我嚟講，iPhone 8 係歷代最終同最穩定嘅機種，而iPhone X 係一個全新嘅product，眾所鳩知，apple 新產品必然會有各種大大小小問題，需要一段時間再作調較，甚至有啲問題要下一兩代至解決到，個人建議先出iPhone 8 / Plus 用一兩年，待iPhone X 機種成熟後再購之。

喺iOS 集中討論帖中，唔少人都分享咗對8同X嘅用後感，唔係要樓豬全信，但有值得參考嘅價值，絕對好過呢度某部份偏向單一產品講好說話嘅用家 。

8唯一唔好處就係touch id俾個friend捉住隻手指係咁對落個home button度就解到鎖

因為Apple 多數都會較專注為新機改良使用體驗，譬如新版本iOS中有人話過iPhone 7明顯倒水咗，而iPhone 8 同 X 明顯冇此問題甚至仲慳電咗，呢度嘅意思唔係話Apple 專登搞死舊機，而係可能會因新功能令iPhone 7或更舊型號手機嘅使用體驗上冇新型號機種咁好。

更多分別係：

1. iPhone 8 聽筒同喇叭大聲過上代 25%
2. A11 效能勁過 A10 70% 而且用電量差唔多
3. 背面用玻璃設計，靚咗
4. iPhone 8 有 True Tone

成日睇片/打機一定揀8+
X個mon感覺同4.7無乜分別
同埋一堆日版game仲未支援到X全屏係個問題

俾朋友攞咗你部機，再突然隊埋你塊臉到 = 你避無可避 (隔空0.X秒解鎖)
俾朋友大力捉住你隻手隊埋去佢手上部機個home button = 你避無可避？？

btw 下代如果有得同時用face id同touch id至解到鎖就冇呢啲問題
要同時捉住你隻手指同隊埋你塊臉到解鎖點都難過淨將部機隊埋你塊臉到

達哥隻game好似仲未支援到iPhone X

X

上面d人講到咁撚勁 呢加又話要停產

認真呢排流感高峰期
我自己都中埋招返工帶口罩
Faceid對帶口罩既人真係

唔通成萬蚊買部電話 你仲要佢話部機唔好用咩 好肉赤架

最鍾意講性價比既連登仔當然用ip8啦

有錢上X,無錢就8

咁多人捉撚住你解鎖咩
同埋你長撳side button + 音量+掣就會鎖face id
唔好成日假想咁多生活唔會有既場景啦
好撚似啱啱公布face id咁
啲人就係撚咁話咩毀容點用 爛cam點用
依個年代個個都電話跟身 邊有咁易比人攞到
如果你真係咁易比人攞到部電話而咁比人隊近塊面而又比你望左一眼解鎖左然後又搶唔返部手機就自己檢討下啦

完全9唔搭8
仲要話咩兩樣一齊用
啲人用一個face id都話慢 仲要用曬兩樣
唔係話個人資料唔重要 但係鎖到咁真係有啲多餘囉
再講遲下越黎越成熟就越黎越好用架啦

咁人哋樓上都話咗對佢嚟講係大問題
就自然諗到同時faceid+touchid unlock呢個方式

遲下iPhone X 喺各個功能同技術上的確會更成熟
所以我比較主張遲下可能下一兩代至出iPhone X會穩陣啲

8 Plus
X啲新功能未成熟之餘同埋真係太貴
過多兩代再算

同意。
利申：6 plus 受害者，一個保養就燒底板粒IC

問非所答

一句講晒，蘋果已死

An狗過主ok?

年年都apple已死又咩iphone killer 悶唔悶啲

真定假

Smt做左好耐依個價啦